夏天成身都係騷味點搞好?_?

就黎整暈自己

你羊嚟？

羊咩1234bb？

加少少月桂草咬住個蘋果去焗爐到
扭盡個暖氣掣去瞓一晚
你會一次過出盡人身中會流嘅汗

差尐冇睇名身諗邊個咁硬鳩

地盤b

唔好咁

真係好靚啊！！！！！！！！！！！！！！

做人唔好咁風騷，低調啲好

諗下都覺臭